連登嚴正聲明：黎明非黃昏 罷工非阻放工 假文宣

一張劣改圖就想入連登數？
一張幾個鐘前嘅圖 就想話係連登行動？
黎明行動 唔係黃昏行動

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

一張是但整嘅圖 咪撚信

pish

獨立思考，諗下先傳啦

行動有目標
阻放工非目標

推

張野架撚到，地點又唔講明就咁掉個地放名出黎，然後將軍澳又除外囉吹到

行動要三罷 罷工
邊會阻人放工 變相超時工作

仲要特登冇中環 笑撚死

阻收工完全唔知為乜，好小學雞

推！有同事質疑緊

絕對唔係黃昏行動

幫手推

我忽然有個諗頭

諗深入d

推上熱門

返工唔好坐住個腦啦

流到仆街

獨立思考
目標一直都係政權

阻收工咪令到腦細有籍口壓揸多幾粒鐘working hr

推
之前都中過假活動伏喇，唔好再中

咁公司快啲安排提早放工啦

最怕係有人照塞然後送頭

唔搞放工

呢啲真係唔知好嬲定好笑

假架 屌

出PO條友係鬼AC黎

兩年前 突然上水

大家要冷靜

收到

push

Push

推 我地要經濟攬炒
唔係阻礙市民

借D2 想早收工咋整假文宣

黎明非黃昏

假架 黎明不黃昏

所以幫推

人愈多，就實有咁既人
但塞呢啲唔係一兩個人做到既事
送頭都送唔到

真係好劣質

咪係囉 我哋要癱瘓社會先有黎明行動
點會係我哋發起 藍屍又整假文宣？

垃圾藍絲

樓主no.係186

阻人收工俾人燒春袋

都5個幾月，行動前上網睇清楚先，好基本啦

WA

，

推唔到
獨 立 思 考 呀

唔好阻放工 唔會有得錫春袋 只係會燒春袋

我老闆睇到張圖已經叫我地早啲走

張圖語氣又串

假撚到
雖然班港奴係仆街

岩啊.大家要有獨立思考

行動有目標
阻放工非目標

藍絲自私諗法

無成效，正常邊會整個只有發洩性既活動

起假文宣條友出黎

收工唔好搞
大家個個番屋企食飯同照顧家人
仲有愈夜有機會黑狗同黑社會出黎斬人打人捉後生女仔
唔好咁夜比人番歸
呢個都塞一定會失民心

請講

大叔只信TG group 同連儂牆

目標 三罷

係

推c

暴大要中大人
回應三個幪面人偽冒中大學生

凌晨有三個蒙面人，冒充中大前線學生，騎劫學生意願，濫開記者會。本公海admim就此回應：

1. 三個蒙面人聲稱中大係百年校園，但事實上中大成立根本未有一百年。 明顯，三個幪面人係冒充中大前線學生。

2. 三個蒙面人以區議會選舉如常舉行作為主要訴求。

不過，本公海admin必須強調，五大訴求（ 包括制裁黑警、實行民主）明顯比區議會選舉重要，因為區議員並無實權，區議會選舉惟一得益者只係得到兩萬蚊人工嘅勝選者，而非前線手足。

五大訴求，缺一不可。

3. 三個蒙面人聲稱自己代表中大前線手足。不過，本公海admin必須強調， 中大前線手足全民會議今朝先會舉行，凌晨嗰陣仲未舉行。明顯，三個蒙面人並不代表中大前線手足。

三個蒙面人並不代表我。

4. 中大學生會幹事會經過選舉產生，比起三個蒙面人，更可代表中大學生。

5. 呼籲中大學生會，以及真正中大學生今晚前，盡快召開記者會， 重申爭取民主，制裁黑警，釋放義士，方為主要訴求，而非區議會。

中大抗爭者公海Admin G. Shan
2019/11/15 7:49am

唔洗睇直覺上都應該要覺得有問題啦
都無大台5個月
大家出黎都有目標唔會做無謂野

推呢個

唔好理佢

又有假文宣

[內附名單][重要]各大學據點請主動出擊！

每次出都有被捕風險，點會無啦啦出d奇怪行動

Mon po曱甴

推爆佢

沒錯，好多鬼，推

假到仆街

推，黎明行動主要目的係停社會運作

拉

補圖

推，不建議阻放工

tui

俗語有云阻人收工猶如殺人父母
班藍絲分分鐘嬲起上黎瘋狂向手足掟𥖁

黎明同黃昏都唔識分嘅人，會係咩人？

張圖係邊，係咪5毛比我block 咗
見唔到果個post

agger

最好情況係，啲老細同HR信咗大家儘快收工
之後去join和你lunch

阻放工只會引起公憤

[反擊 ] 政府建制叫上街清潔， 我地應該叫人一齊清洗tg毒

大家可唔可以考慮下做pr嘢
戴住口罩/豬嘴洗 話畀啲街坊知tg有幾毒
幾多文宣都唔夠呢啲文宣有用
要記得我哋喺六七月點贏民心返嚟呀

幫人早收就講啫

可能係藍絲整既呢

好岩聽，真心唔介意阻返工

Push.
完全唔make sense
語氣同行動地點都唔啱

要澄清唔關我哋事
對家那渣文宣

用個腦諗都知 塞放工有咩意義... 報復人地返工 唔撚係呱

藍絲行動目標為報復

呢張圖由藍絲朋友到收到

推
阻翻工係為咗攬炒
阻收工淨係會搞到啲打工仔

推 阻人放工對經濟攬炒冇幫助，唔好被對家誤導

有粗口 假到呢

阻放工完全冇目標
一諗都知假

宜家就係
我公司管理層信
好似如臨大敵咁叫人lunch後放工

推
文宣要人！文宣要人！文宣要人！
責任係政府度！責任係個制度！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.11.15 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!

連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
18.濫用法律/禁制令，以達到政治目的
諗到再加

推推推

我地要做到返唔到工，就算返到，都要幫佢地提早收工，咁先係行動目的，阻人收工會被燒春袋

千期唔好信 唔好出
假野黎!!!

我初頭都奇怪點解佢突然會sd啲貌似行動嘅圖過嚟

文宣係Fake 㗎！

第一 我哋文宣幾何會見到有粗口？
第二 我哋係要罷工 點解會本末倒置阻人收工？
第三 唔好忘記 中大嗰邊同警狗打緊民意戰，依張文宣好明顯想我哋輸民意

Hi 垃圾popo 做足功課先啦
你哋咁樣 唔會令到我哋自亂陣腳㗎

請各 連登仔 黃絲 和理勇武 保持頭腦清晰！
麻煩請share 俾身邊小上連登嘅人

光復香港 ！ 時代革命！

邊個咁低智

工業區最多手停口停既港豬藍絲
特登搞個到都唔知有咩目的

就算現在生活有多不便，
本人絕不埋怨示威者，
更不會與示威者割席，
請香港政府死心。

推爆佢啦！！

agree

推！

推，一定係阻番唔阻放

整嗰條友想早啲收工啫

阻放工完全係百害無一利，一睇就知係五毛帶風向的假行動。

正確

未見過文宣咁低質

推推推推推

阻人收工死全家
真係唔好阻人收工

我公司信左，收得工

補多個版本，更劣質

堅決反對搞人放工
連我個藍絲老母都收到張文宣
😅😅😅
似乎對家好想我哋人民鬥人民wor

阻番工目的係癱瘓經濟
唔係為阻而阻

就算冇黃昏行動 有啲區晏晝都出黎set rb 唔知大家應唔應該正視

中環春袋都冇，信嗰個都弱智
不過我公司出email話可以早放

張相藍屍gp傳得好快

因為藍絲整

都未見過有文宣係港豬同藍C同事SD出黎先過我係TG連登睇到..

推，個設計咁7
都唔似我地整啦，咪亂貼

不割
但請獨立思考

阻人收工死全家

推
呢幾日極多分化 fake news 失敗撚post
保持獨立思考同安全距離

商家佬加入文宣混戰

藍絲弱智

呢場文宣真係鬼嚟

PUSH

push 公司班藍絲重早過我收到 成班on9係到驚番唔到屋企

推

阻返工就話等多D人幫手開花姐

阻收工搞到冇人開花係咩玩法

up

推到上熱門

唔好阻人放工

唔想輸可以點

同意
一定唔會阻人收工囉 cls 用腦諗下都知我地不嬲中意準時收工

好耐好耐之前大家都明哂
阻人收工燒春袋

我

元老級會員

推 唔好信鬼講就去塞
放工冇經濟意義
只有增加民怨
返工咁攰仲要返唔到屋企休息 慘過你唔比佢返工

最撚憎畀人阻放工

大埔仲點阻，班狗真係唔用腦

1

班狗夜晚都玩宵禁趕人返屋企
晚市生意全部收皮已達到我哋目的
阻收工意義不大

對家真係冇撚腦
阻人返工呢啲咁戇鳩嘅小學雞目的只有佢地先講得出

一路都講唔阻人收工㗎啦

最重要係星期一至五朝早至晏就，唔係夜晚or黃昏。大家諗下如果間公司叫你今日唔洗返，唔通到晏就交通好返，又叫員工返咩。黃金時間係星期一至五朝早至晏就，過左我覺得可以唔洗塞，減少被捕風險。

罷工係與政府為敵
阻放工係與人民為敵

何況阻放工唔止阻到放工既人

如果阻人收工 不如俾人放工返到屋企 食完飯 叫佢哋落自己屋苑樓下 街 散步好過

阻人收工對香港經濟冇咩影響，又得罪市民

無錯，對家講既，唔好亂認

又係同一招 想民鬥民 不了

公司信左叫人早走

利伸：已走

需要watermark來certify是真。文宣

呢張圖嘅用處：HR出咗email 晏晝唔使返

連登聲明
你覺得有幾多人聽

唔好傳 冷處理

罷工新玩法

Yes, 大家share任何行動post前要諗下先

係喎

呢個真呀 早d返去休息夜晚再出

對準政權

黎明行動

我身邊好多上年紀嘅同事信左

公司如臨大敵趕哂我地走

星期一已經開始講啦，係黎明行動唔係黃昏行動呀
黎明行動搞到啲人被罷工先係有作用
你搞人收工 人地返唔到屋企到時屌得你仲勁呀
各位手足，唔好做呢啲錯事，唔好比人分化到啦

有On9想搞事，推！

係 好on9

流到喊

Tui

整果條友係將軍澳放工

正

我d同事60歲話自己有睇連登
推呢個上去

Lm

大工 某廠 搭廠車走lu

示威對象係政府，唔係市民

因為畫果個返將軍澳工業邨

推返上去先，大把人信呀屌

push比d蠢人睇

咁應該要入TKO

應該係tvb既人

阻人放工 港豬同你死過

微信Send得出去即係共產黨認證

真係未見過咁樣衰嘅文宣
假交宣

tui 正視聽

一直都講唔會阻人收工！！

10530

已經有班人被fake 咗出開源道

大補廠啲人全部早收

推，置頂

推呀
張嘢有問題

睇到笑咗

唔會阻人放工！

塞放工毫無經濟意義

唔怪得張野未見過
希望藍公司信有得收早

應該多數人都知， 不過in case, 推一下

五毛好撚驚無得收工
原來阻收工先係香港人春袋

推啊

得我地知冇用，班藍絲信到十足

屌，啲人係咪想早收咋？

張文宣啲設計完全唔似我地整既風格

推比d無腦港豬睇

甴近平

張嘢成功FAKE 9 到早收工
算係有成果
但手足唔好做嘢

不嬲有阻放工

阻放工果個咪政府囉搞到交通咁差

點解公司藍絲group永遠只收到假消息

「假」

地「方」

記得打番正字

公司廢老信到十成十

好撚辛苦

強力部門接力呀，而家攪內鬥，人民對人民
手足頂住呀
記住天琦講過，要時刻保持冷靜思考

收到幾次 一睇就知唔似 藍絲信到十足

推呀

信既正On9

有公司真係提早1500 收工，都叫幫到手 🤣🤣🤣 遲返早收，令一d 鍾意返工既人千辛萬苦返到去，過一陣又叫收工

藍色同溫層

連登不是大台

阻放工完全對我地係無好處 唔知做黎有咩用

假

阻人返工係要失去生產力
阻人收工幫人OT又增加返？

其實張張 野 加少少字 再帶風向
（收到風 藍絲收左阿爺錢 組團 去阻人放工 有休班狗 藍絲廢老 紅絲 每個人頭千2 阻人放工 瀨去 後生仔到 民鬥民 到時綠色曱甴出來收光環 ）
阻人放工 豬連狗族 正常有腦都唔會做

阻乜撚

Up

推多次 咪洗旨意入我地數

推
唔好入我地數

擺到明D藍C想借刀
想自己早D收工

阻放工完全冇目標

同感！

警犬淆到 唔敢搞中環

［行動］和理非升級解困局

唔出

推屌你老母死藍屍

對家開始整假文宣

阻人收工有咩用

而加班狗唔出黎，諗住等民意逆轉。
咁不如再搞大佢，有風駛盡𢃇！
迫番佢哋出黎！

時間咁短出得切傳得切?

why not
整張圖10分鐘都唔駛

老細whatsapp groups講係假嘅

推
唔阻收工係連登共識

推
阻人放工唔係我地想做嘅野

唔係和你lunch嚟咩

根本就無

阻翻工
阻收工

Agger

推啦

阻人放工猶如殺人父母

唔好同老細講係假 阻人早收死全家

下
聽講係藍絲行動POST黎喎

開吐露港一條線要加埋 定死線、要求回應訴求

置頂

係咪有人想早放工所以先整張假圖咋

Pushh

推！！

妖屋企班廢老藍絲係咁傳
邊條友傳出黎架
無黃昏行動呀

都唔知阻收工有咩意義
經濟無攬炒作用，與民為敵，再加消耗手足體力
真係諗太多

只要記住紅色超大

正路依家可以返屋企了

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

tvb放出嚟架？點解要將軍澳工業村除外

好多公司信左, 收緊工...

問多少少搞手就踢人 好鬼

推推推！！

我開頭見到第一個反應都知係假
但係點解而家有有啲地方真係開始塞緊路面
搞乜鬼

痴線咁都有得賴

阻收工 完全冇point！

搞文宣又唔係得連登既

共匪!!!!

藍屍阻人收工呀

推, 呢個之前有共識

正視聽

理撚得你想入連登數定邊個數，睇文宣就冇寫邊個嘅。
依家係有放唔到工嘅風險，作為僱主就有責任去處理。我就照同老細講要早走啦，你哋就繼續等到5、6點先返工啦

咪撚信

而家個個都當真WO....我同事有個妹岩岩LUNCH後已收工, 我老婆一陣收3點..........................

仆街藍絲

推，好多藍絲谷瘋傳

所以要澄清

假架

其實用個腦諗下都知假

推
一定唔撚會出

一見到有人send黎，fact都唔洗check同佢講係假
on99先信阻放工

大埔工業邨已有狗

啲藍絲連黎明同黃昏都唔識分

阻人收工猶如殺人老母
阻人返工就唔同

阻人放工燒春袋

poly同cu手足麻煩客氣小小 捉鬼心態又重現而且係極其嚴重 有心入嚟支援嘅手足完全唔會介意俾證你地睇 俾你地搜袋 但係當我地示好嘅時候 唔該手足們俾返應有嘅尊重佢地

推!!!

日日都fake news

今日下午有銀髮族活動，請文宣快快幫手澄清!

損耗人手做on9 野做乜
整假文宣都專業少少啦，整幾張柒野就想製造混亂啊，不過都好嚇撚死班末世港豬

我地文宣無咁劣質

推下先

黃絲阻人返工 藍絲阻人放工

推
比人地收左工先呀屌

係啲藍絲group瘋傳
你明啦

假文宣 可恥

咁吹風法
狗仔似乎已經部署好曬
今晚手足早d返屋企

屌但係真係有人塞緊WO 搞咩?

公司信咗 叫哂人走

如果係藍絲搞
要諗諗下點拆WO

我果間都係

藍c信十足
個個好撚驚

唔好阻人收工 認真

而家對家都識玩假敵宣

我地更加要獨立思考

點解聽到人話真係有人塞緊
鋸緊樹
做乜9

如果係假就拿拿林出聲明

傳翻呢張出去

我公司都係，放3點
因為係正果幾區之一

721
811
831
101
1111

關連登咩事? 無大台喎

公司D藍絲係度講
黃嘅就完全唔知
就知係邊個搞啦

不嬲叫接放工

幾時改左名叫阻收工

阻收工完全同我地嘅理念唔同

p牌又係推唔到 屌

我想收工呀...
但係老闆話: 唔好驚弓之鳥, 自亂陣腳, 出邊都無事, 洗咩走

屌....

只有朝頭早行動

兩點就放了

太遲了， 以經入 L 哂我連豬數

你地就好啦....

目標係罷工 令人罷工
唔係阻人收工 阻人生活
佢都當我地係啲狗咁無腦

Needs to solve the media propaganda issue !!

連登唔係大台

咁都信咗嘅人自己檢討下

公司已中計，２點半叫人走

阻人放工無中環，銅鑼灣？

只鼓勵提早收工

之前一直都係叫接放工

目標係要人提早收工

但未試過話阻人收工

要人做耐啲野

有人搞係佢嘅事

不過唔係連登或者示威者一貫作風姐

阻返工就話啫

可以嚇下啲藍C提早放工

推啦～屌～

公司堅安排左，多謝fake news!

多謝fake news
兩點收左

個搞手admin真慘，
明明搞唔搞係個tg group投票，好多人都贊成搞
而家變左藍c
利申我係投左反對票

我發覺Ｄ公司都係ＪＯＩＮ 哂Ｄ 藍絲ＧＲＯＵＰ
冇理由呢單野係由藍絲果面傳出黎

咁啲藍絲會唔會出黎搞事

藍絲群真係傳得好勁
真係想故意抹黑

多謝流料我公司都早收

一見到將軍澳公業村除外，就諗起cctvb

831

罷工係想阻生產力
然阻收工就你係幫藍企叫藍員工OT,增加生產力
WTF?

仲唔係tvb整既

直升機剛出動

唔怪得，原來係幫港出聲

推上去
今日同事同我講有阻放工, 己經心諗做乜鳩, 連登唔係一早有共識阻返唔阻放? 再係度SEARCH POST, 得嗰幾個POST, 仲要無乜人推

踓

靜靜地贏

藍絲搞鬼

有無諗住澄清返

阻放工有咩用????
阻返工先有用

多謝哂 九龍灣返工表示已提早放工

我阿爸間公司因為依張假文宣所以早放

全世界跟我講一次

政府答應五大訴求，才是回復平靜的最快方法。

[四兩撥千斤] 政府答應五大訴求！！！

打仗靠威武同策略，修正隊型都達至提升「威」

請入黎討論幫推

[討論] 連登準聲明 不遵其一 居心可鑑

幫手置頂

係 個admin好慘 利申都係投咗反對

新職業 [ 咳嗽師 ] 配合文宣 催淚彈 山埃 二噁英

其實唔係咁多人用腦...尤其藍絲
另有一班唔care同唔明我地目的嘅中立/港豬都會信

無人呀屌你老母
當銀髮係condom??

下午四點，中環遮打銀髮要人，想多謝銀髮就入黎推，同埋晏d 加入（有不反）

推下啲有用po先
成個熱門都係分化po

啲大陸閪真係以為黎明=黃昏，真係笑撚死
有冇聽過黑暗以後便是黎明啊dklm

阻人收工燒春袋

荔枝角重狗

呢個group群主鬼

玩唔過 假文宣
似係班狗想捉人

手足小心

就係呢個假文宣，跟住我公司以為真係
叫d番左去公司嘅人早d走